每個人都會生病，不要因此而孤立中國人

分享加拿大🇨🇦学校发给所有家长的邮件，我觉得写得很好，转发：

Everyone may get sick, so please don't isolate Chinese and anyone who is connected to China. You cannot discriminate against the patients, because this behavior will make those patients ashamed of themselves, so as to hide the illness, and reject to protect others. We are against the virus, not the Chinese. The more Emergency arise, the more need for calm, humanity, unity.”

每個人都會生病，不要因此而孤立中國人和任何你認為與中国有联系的人，更不要歧視生病的人，因为这样会讓生病的人為自己生病而羞耻，從而隱瞞病情。我們防的是病毒，而不是中國人。越是危難之時，越需要冷静理智,加油！💪❤

好心啦繁體都唔打多隻 邊個信你呀
大陸人

嗯

We are against the virus, not the Chinese.

我們防的是病毒，亦是中國人。

我們防的是中國人，不是病毒。 沒有中國人又豈會有病毒？正常人點解會食蝙蝠

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

中国人係超級病毒同人類嘅橋樑

冇中国人食野味 就唔會咁惡嘅病菌

正解
我最認同追源溯始

其實外國左膠係咪唔知強國人會食貓狗 (and pretty much any living things)
如果知的話仲有冇人會繼續撐

(斬斷四肢防止逃走好似係 最終都係會食曬成隻)

We are against the Chinese, not the virus.

中國政府請讓武漢市民到深圳或其他省份 不要歧視

狗狗
垃圾中國

講得幾好
鼓厲佢地求醫先岩

支那人就係病毒

中國人不打中國人

Noted with thanks

What makes you think that chinese is not a kind of virus

We are against the virus, and the Chinese.